突發，孫興民骨折

熱刺堅命途多舛，先傷哈利卡尼，依家輪到孫興民！呢名南韓國腳剛梅開二度，於英超擊敗維拉之戰做功臣，但原來佢開波31秒已經整傷右臂，成場波都忍痛作戰，賽後證實佢右臂骨折，將會接受手術，熱刺表示佢起碼要抖6-8周

原來今場開賽31秒，孫興民同維拉後衞安斯干沙炒埋一碟，嗰陣已經整傷手臂，不過接受治療後老孫依然奮力比賽，去到半場亦都同樣要接受軍醫治理。孫興民不負所托，最後射入奠勝球，但未來數周都唔可以出場，摩連奴只得番盧卡斯莫拉1個前鋒，無論爭歐聯出線、抑或爭英超前4，都造成重大打擊。

樓主係咪真名上連登
識有個熱狗同你同名

果個Parrot肯出未

韓國人+運動抵死啦

踢斷人腳終於要還

依家要保五入歐聯考摩連奴功力

x光圖流出

父哥咁冇人性

亞洲歐聯夢碎

痴撚線
開波就傷
都入2粒
鬥心好又屈

南野？

條友人都咁x

假消息

被竇打飛機x自己啲精

x=笠

分離式斷手

亞洲之光

腎上腺素頂住

孫興民用右手打飛機過度用力，導致右手骨折

狂賀, 報應

狗？

你正Hihi

忍成場 絕殺 cls
不過收咧

抵死

報應

新KANE parrot要出了

尖咀有手足企咗係度

最緊要人有事

拉

推

傷左右手都入兩球
咁唔差在傷埋另外果邊啦

斷左手仲可以踢成場?

香港警察黎架

依家用隻手定用隻腳踢波啊戇鳩鳩

抵撚死 茅波狗

好事嚟 做熱狗有報應㗎